[Dlo去網 Lopez去湖+網幫湖食俄佬]2017-2018 NBA季前討論區（7）

轉隊啦lin
冇位啦你

愛G佬未抽波已經流哂口水

我諗我係第一個高登湖狗話波內定左去湖人

銀仔都內定埋個2號pick 比湖人廢時第二隊搞局

冇人要

Otto porter 準備好食max未

免費清垃圾約根本冇可能
清俄佬都用左dlo

係巫準備好未

nets 食noah 拎por仔
lin+dlo+por

Por仔：多謝你帶我出地獄

如果成事 迫害塞

好 都唔差在食多份爛約

左手咖哩打SG得唔得

Btw如果有Por我會開心返

個標題又長又臭
Dlo+俄佬去網，Lopez去湖

得
不過食球權

網隊開善堂

雖然唔係好想講
但個個咁組隊法 真係強隊愈強 弱隊愈弱
連馬刺都要咁補強

dlo + por有 bird right
nets即戰潛力 大增

Sor囉

底特律安全

內部人士稱尼克斯管理層情況為「一團糟」

冇計軍備競賽

直接寫「ME正選不保」

係喎 諗唔到添 /垃圾lin連響網都要打後備了

唔洗內部人士都知啦

Sin c 教波就勁
做gm

rip

騎士已經被告知JB希望留守公牛

據NBA記者Marc Stein報道，消息人士透露，騎士已在今天被告知，JB希望留在公牛，不願把他的長期未來交給克利夫蘭。據聯盟消息，JB依然有意帶領公牛重返東部季後賽豪強隊列。

湖人迷開始會囂張了，大家小心

想問咁呢家湖人迷係咪可以合返po

笑左magic係假湖未？

潮人沒有分裂既本錢
我潮係1vs29

換到lopez搭dlo唔算串嘅
係會幻想只用2nd round pick加deng換pg13串啲

你酸牙

2nd round pick你個頭

湖人肯出第二pick, pacers一定仆住應承

lin dlo 事撚但 por 俄佬/noah

lin頭解凍雪條叻唔叻

刺狗當pg有4年約掛

輸書準備搵工未

Otto porter
華盛頓慘慘豬

返瘤弱人

啲人話me淨係識帶垃圾打

要熱血加盟cba了

不如回家去湧

勇唔需要me

Dončić

去瘤弱人不如去死

據Eurohoops記者Nikos Varlas報道，公牛準備給塞爾維亞後衛Milos一份多年的合同。據Varlas透露，公牛在對Milos感興趣的多支NBA球隊中是最接近簽下他的球隊。

Rondo 88

可能J-LIN唔聲唔聲識打三角

por仔 nets快d帶我走
唔想三角

認真木狼可以考慮試下用rubio換rondo
應該好大幫助

SimC:問下價咋

不了

打唔入playoff要呢個rr9做咩

nets:屌你老母
por仔：屌你老味

猴去黃蜂

rubio 做到既野，rondo做得更加好
rondo 又名正言順做大佬

係就係有用，但教一年就夠，用rubio換唔值

Sources: Charlotte is sending Miles Plumlee, Marco Belenelli and 41st pick to Atlanta for Dwight Howard and 31st pick

木狼唔鍾意rubio 都幾明顯下

呢單trade最冇徵兆

鳩猴去哪裡3.0

都打得唔開心
佢想要球權

去搭walker

家鄉都唔要佢

howard

見佢今季好似無咩聲氣，我仲以為佢肯做工兵咋

去到會唔會比MJ屌撚死

有冇人同我一樣覺得今年啲trade係大亂鬥

hawks 正式宣佈重新黎過
難度係S級

火箭乜撚到無做…

會唔會讓左個po位出黎

賣緊pb算唔算

佢難過瘤弱？

net頂上

猴好慘
當年既第一中鋒
trade value居然係負

簽到por仔就有機

吹到dlo去左爛網
呀lin點算

係喎
次次練波都當佢CARTWRIGHT咁恰

Hawks唔多打緊
佢個教練用素人重好過用星

莫雷叫價咁撚惡邊有人trade

年紀大冇技術回哂塘啦

自己唔爭氣,腳步練唔出
雖然有背傷,好似係

Dlo打到sg既 睇下夾成點囉 我已經接受左現實

一定冇playoff
millsap 一定走
得返埋2打6
最勁o個個叫schroder

走啦
快啲走

慘鬼，自己攞嚟
中鋒基本要求都做唔到

你準備無球跑啦

點解要賣pb其實 佢同登登夾得好好喎 唔通真係想簽波縮

但火箭打起左harden pg要番佢打sg

癲狗防守咁好，仲要早一兩年自願降薪，咁都要TRADE

都話當撚左基石 五個位都打得

MJ : 我打左咁多年波,真係第一次見咁既高佬.....屌你老母!

佢同登登一攻一守我覺得ok

我都好鐘意佢
pb開到聲想提前續

佢三分都幾clutch

咪係lor 無左PB 仲邊度搵第二個

一直想要件亞洲PB 球衣

但係咪無，搵極都搵唔到

講真去邊到搵到第個偽pg可以同登登咁夾

YOU

接炸彈

截至幾分鐘前，HUPU湖區回覆數多過公海

啲人屌定點

Lin會員成單交易係點睇？

莫雷想組三巨
如果簽到cp 會trade daj/drummond
活塞又想重練

唔係19年基石走去抱團

湖人單trade 既然係咁，一年前做乜簽Mozgov，而家仲有Deng

兩個都唔簽
已經做到好多野

因為on9

Jim buss

忠誠DLo FANS表示傷心
反DLo黨表示接受DLo生涯最好嘅助攻
最好係送走mozgov條垃圾

占巴斯：陷阱卡發動

攬炒

對網黎講我覺得係good trade 反正Lopez都得返一年約 佢又未必會續 而且崛起又唔會係呢幾年既事 有cap space食份爛約就換到dlo返黎何樂而不為

但對我黎講就... 除非仲有後續

慘慘豬，湖區一輪哀號

多謝提供笑話

radio後生過佢 仲要唔9c

啲人屌定點
唔想哂時間MON兩邊

清垃圾叫垃圾工人清唔使俾人工咩

唔等於要賤賣

而家公認RR9>>>>>>>RR9

我都覺rr9好過rr9

賣咗起碼幾億FANS嘅左手咖哩俾人仲想點

係肥tom唔like 要垃圾rose

ingram,ball(70%),pg,lopez,唔上唔落咁想點
點解唔擺爛多一年先

rr9勝在射籃好過rr9

未開始Draft 同正式開放free agency 都已經咁精彩

Magician never tank
而家每年贏勇士1場，下季贏勇士1+4場

值得一提的是，在各家媒體報道這一交易之前的幾分鐘內，Howard本人還在發推和球迷互動談到了即將舉行的選秀大會。

「好的推特粉絲們，告訴我你們的想法，交易還是其他選項？記得用詞要和善一點哦。」Howard寫道。

一名球迷還詢問了Howard關於PG交易流言的看法，Howard回復道：「他的選擇太多了，很艱難的決定。」

唔知點解覺得好好笑

比人trade走都唔知

抵撚死

本身諗住食花生點知

佢弱智

不如鳩猴去同輸豪打波算啦

lin係唔係2+1,下年可以轉會?

爛網唔會換老野返黎 除非搭多隻潛力新仔

Yes

你轉會未

有潛力新仔=冇你

講笑咩

想架啦 不過都唔知去邊好

防守rr9贏dd

可以係其他位既姐 最好係小前

刺 底薪勇
nop

諗定下年去邊度

唔識數學, 請問呢條數點計

食 Mozgov + BroLo expiring contract = 一個 12th pick 左右
12th pick + 27th pick = 10th pick
姐係 Dlo value 比我原先想像 5th - 7th pick 仲要低

要做正選難D

食老底回家呃戒指啦!
之後再去CBA搵埋下半世

做第六人我都唔介意 總之教練會重視我同信任我就ok

終於dlo離開潮人，
爛網又做慈善家

IF CP3gospur = false
Then JLINgospur = true

David Aldridge @daldridgetnt

Lakers, per sources, engaged Sacramento in talks that would have sent the 2nd pick to the Kings for Sac’s two 1st-rounders (5 and 10)

kings say no

咁去刺啦但人工唔會高

重話2nd pick有好大吸引力

同會日日俾人鬧

應該計埋本身Paul George 值幾多呢個元素一併計埋落去
睇下潮點樣換到PG 返嚟先

估唔到jim buss嘅野最後係dlo受番

Kings冇pg13都唔trade
溜馬有重要食deng

一起身見到d湖狗崩潰就想笑

因為5th 都可以揀到fox kings 要fox 都冇所謂

可以咁直接架咩
以後聯盟加條款，潮2nd pick交易，對方一定要接受

酸?

請問下per36勁過devin booker
打波食腦既左手curry 換到d咩返來?

所以個gm比人炒左

換到2018 年一份 max 約，得未?

好多人覺得good trade喎

bin撚到啪啪聲

橙 四柒又少一個 巧唔開針

打波上腦既右手咖哩哥

我係潮 真係好唔捨得Dlo

但無可否認係good trade

擺爛咪明益塞

可以挑戰下連敗紀錄

Brooklyn
Brooklyn
Brook
換咗人地半隊波啦

下年DLo 大爆發bin9愛滋佬c

系

見到有人話爛網會勁左黎搞鳩boston我笑而不語

brook又幾勁對網幾重要根本無人睇到
你真係當件粉腸dlo係curry入去救世咩

佢唔係講真湖區咩

其實dlo單trade可能考慮埋上年佢衰多口單野？

佢講左啲咩

下年睇埋網隊

全力支安持羅少bin c

發現爛網為左捧返起黃綠

不惜一切

過力羊一棟呀

清撚鳩湖狗不遺餘力

其實係咪聽到猴練緊3分先拿拿林trade走佢

佢話練三分唔係post已經知呢條友冇得救

入到PG就係good trade，入唔到就

Ball PG BI 是撚旦 Brook

真係係西岸入到po?

講緊必入既

湧刺箭船(cp3留隊)雀(隊長留隊)拓柒 依6隊應該穩入

而wb唔傷我又覺得雷會入到，燒鵝夾得到又應該好大競爭力，仲有金塊木狼依2隊潛力隊

我諗除非船同雀一齊留唔人潮先有機爭下8，如果唔係都係咁先

What happened 冇留意佢

佢練罰波仲好啦

即係ball去硬湖la

重有年年都睇唔起的灰熊

有風話禾少唔滿意佢同randle 既態度

100%

Nick young 有段片認自己出軌
Dlo 擺咗上網

未抽波已經講左

偷錄NICK YOUNG認去滾搞到NICK YOUNG同Iggy Azalea分手喎

偷拍左段nick young講自己偷食既片流出左

另一角度睇，傾屎可能等緊draft night先做野

呢期湖d先知贏晒
輸個班唯有話唔通一早知呢d料咩

快艇正在探索交易Daj的可能性

未抽波已經駛定名叫牙波

班友仲鳩吹咩jj都算

Fox ?monk ?

有無ching夾錢燒野比個幾件on9迷羅湖狗啊

多位消息人士表示，快艇已與多支球隊商討了關於小喬丹的交易。消息人士表示，其中一支球隊是太陽，商討方案為太陽送出中鋒錢德勒和今年的首輪第4順位選秀權。
此外，其中一位消息人士透露，快艇預計會積極地求購一個二輪簽。

daj邊值今年4號簽

重建
真係當續唔到cp3

唔好啊

佢冇cp3就係垃圾

係pick 硬ball
就唔會出同kings trade picks 啦

係就唔好留bg啦

又黎

仲有幾日你未繼續ff會pick JJ囉

josh jackson is coming to Chou

今日咁熱鬧牙喂

trade左dlo 走就一定唔會要jj
但lakers 肯跌落去 5th，即係係佢地覺得fox都ok

cp真係去火箭

DAJ 都值4號唔好玩我啦屌

即時諗返起幾年前單野

Nba重大交易，多人討論正常
Dlo

諗番轉頭

太陽由第2跌落第4真係改變左成個夏天既trade

如果pg去湖 湖真係再有動作簽星
咁算唔算組巨頭

騎勇呢兩隊野製造咗咁多技術性調整

Source ？

其實我講緊 trade market

年年都是咁架啦

大飛trade daj 打定輸數cp走
咁cp 一係降薪刺 金塊 箭…

如果 LeBron James 當真如傳聞般在2018年離開騎士，
Kyrie Irving 也會推動自己被交易離開克里夫蘭

估唔到jerry west 想全部重頭黎過

Go金塊啦

清走毒瘤russell

hupu 邊面多 d 人？

如果james走=重建

咁睇好似好多隊都洗牌

羅少牙連個天都為羅少離開而哭泣

反Dlo黨

呢個擺明jerry west棟9太陽

Lin 唔使擔心 wor
Lin 主控配 Dlo 無球一流？

真？
我見 reddit 都好少反 Dlo

希望dlo喺網兌現潛力
Btw,唔好學球王屌lin,ok?

望係咁望啦

今日之前
論人數: 迷3 反4 花生3
論活躍: 迷6 反3 花生1

今日全部都係DLo迷

係囉
dlo唔係sg打法咩? 如無意外應該都係lin做控球

假設真係pick ball
有邊個打2號位好得過dlo? nick young就算肯留都肯定好貴 長遠睇一定係dlo更好

我覺得無必要咁急住trade pg番黎
你要清俄佬同釘份約大把重建隊肯要啦 例如magic呢啲無方向嘅球隊 最多貼pick

利申真湖迷 依家好傷心

一起身見到 Dlo trade news 即刻醒左

on9?

俄佬同釘份約大把隊要？
睇緊同一個nba？
定有湖加持份約吸引啲？

佢利申自已係真湖應該係引抽

咩直係戇鳩
但都唔會水魚到食呢兩條友

貼個ingram再考慮下都有可能既

伊兩份真係今季nba，數一同數二爛

有燈燈控波做咩要CP3

火箭有錢既話不如追暴龍或者millsap 仲好

Noah 數二邊個敢數一

忘記左終極boss

有多個進攻同組織既人其實唔會嫌多

仲有parsons

伊巴卡其實仲有用

單季IG Post多過得分

錢得了怕爽死

燈燈既後場拍擋
要火力同防守多過組織
最理想其實係揾到佛祖同中間頓個D頂級3D但根本冇可能
我係肥佬諗下點揾個內線番黎好過

幾年前印象

見到大把隊肯接爛約真是笑出聲

Mark Medina: Nonetheless, Pacers will continue to talk to teams. I’m told it’s “highly likely” Paul George gets traded before the draft. – via Twitter MarkG_Medina

Ding 都講
似乎湖人真係有機
Magic 有決心

我覺得kings 唔受可以同suns deal 下

比多個2019 first round pick咪算

唔比連續兩年無 first pick. 好似係

Suns 點換法？

Randle + 27 pick 算啦

潮個堆新仔下年仲見到幾個

4+32

BI.豬霸
完

Pacers 唔肯
依家似乎係 Randle or Clarkson + 27 + 28 Pacers 都唔肯
當 aldridge 單 rumor 係真，湖人要出多個 10th pick 比 Pacers 姐係代表兩邊仲有一定距離

Larry Nance
JC

ingram而家夠身型打到四號位未?

咁換法湖人好傻
至少太陽要搭個 lottery pick
同埋 32th pick 都幫唔到湖人 trade PG13

2019 有Shareef, 係中段，可能用黎玩gimmick

原來Lopez打左咁多年都未30
我一直有幻覺 好似睇左佢好撚耐
以為打多兩年可以收工

or future 1st round pick
pacers應該想要多d pick

講完有無笑

DLO兩年後就自由,有無可能Ball好撚廢,之後簽番dlo

慘既係，以為今年有得睇健康lin同佢拍一季既化學反應

依家睇個款潮人好似係一定要MATCH溜馬個OFFER
點解好似由食住人變俾人食番轉頭咁

總之我覺得賣走dlo呢個決定好錯
我湖大城巿一心諗住打巨星籃球 但問題係有PG13過黎都唔代表增加咗吸引力

另外係我一諗到PG13黎 Ingram可能打後備 或者上4號位就不停浮現當年PG13頂走咗Granger個大佬位 過幾年可能就發生

防守同籃板

LIN頭慘慘豬

總之2nd pick同ingram 唔會出
其他佢想要咩就要咩

你覺得賣dlo好錯
都唔代表你話俄同釘好多隊要，唔係on9

但pg唔係下年完約？
咁急做咩

其他揾鬼要

送走件DLO清得走俄佬仲有個PICK仲想點
LOPEZ仲要係到期約黎
呢單野至少唔會爛先
除非你話左手CURRY真係打到CURRY咁囉

不如
Pozingod + 8th pick for Ingram + 2nd pick
然後 8th pick + Randle + 27/28 for PG13 + 18th pick

一年可以發生好多野

俄佬份約好撚痴線

例如miami 個first round pick

Bird right?

禁錯制

PG一年約原本交易價值就好難高
家陣潮俾人睇到咁急
基本上溜馬應該可以賺番筆都仲得

如果佢咁arm去到爭冠隊
咁arm打得爽
咁arm攞到冠
佢都好大機會會續

係賺番筆嘅 Pacers 就唔會連 Dlo 都拎唔到

原來今日裁埋黑山

所以咪咁急

依家已經唔係呢個問題
lopez 份約over 2千萬
可以同PG講
如果今年trade到 PG返黎
下年開兩份max 俾佢組團
咁就有三巨

2019年除左pg 仲有咩球星完約？

你肯定Lin仲有得打

其實呢樣就係一直講緊嘅 tank 儲 asset trade 星
有得簡嘅我諗無人想要 BroLo 唔要 Butler 掛

我自己覺得再急都應該係trade走釘份約先 始終佢同ingram PG13撞位 又做唔到Ingram嘅mentor角色

另外我湖禁區已經好撚矮 Randle Nance Black Robinson 個堆 全部都undersize

如果大家覺得我句好多人要係on9 我自隊一打

有d蝕

kd 同 lbj 有得走（好似）

knicks or pacers trade?

kincks

問題係lopez都幾玻璃

牛油手王 俄佬

打小球 pg13打c

Lopez咁撚雞肋
當工兵用又唔得
當星用又太鳩

who??

留唔留，睇下有冇更好既人簽到
例如表弟

拿, 魔術手連俄佬張約都清到.

咪話佢無做野.....啦...

DLO走都好既, 係潮人太大壓力.啦

去爛網同林書豪打快樂籃球啦

其實近幾季算係咁

場均兩球炒樽

一起身咁多大單野

佢唔傷嘅可以當星用
但都係個句 太玻璃

一定係清左俄佬先
有lopez 同 zubac，唔會叫矮

Nikola Pekovic Waived by Timberwolves After 7 Seasons with Team

Lopez d板得啖笑

Ingram 第一季打成咁 value 跌

其實有邊隊會trade pg過嚟 明知佢一年後就會走

oh...木狼個隻

騎個D要黎衝一年冠囉

猢下年衝擊PLAYOFFS了 早就要TRADE走DLO條垃圾
阻住CLARKSON上位

nets

27pick換到dlo半隻star好過冇 係要食俄佬份約姐 不過nets依幾年都係tank b loopz又係未必續

BroLo 唔傷有埋版直頭 top 2 中鋒

吹到
去到潮自動升level啊

如果magic johnson上個星期上連登
應該都會俾班真猢屌出真猢區

但今個星期先上嘅話又無事喇喎
因為已經spin到good trade喇

認真呢,jc有時好撚跳

成日上腦

要por 基本九成要食佢地d爛約，如果唔食都ok
一食左就好影響2018 summer

D.Lo咪一鳩樣
上腦程度仲勁過JC

近3年都打左72 73 75場
唔係想像中咁玻璃

JC無乜組織,系打PG就好D

兜售左一年終於換到d ok既野算係咁啦
始終開發左少少三分係有市場，你睇下猴

BroLo 進攻端一向勁

Deng Noah 互換我無所謂

你話係就係啦

Av個offer plan幾好 但後面應該係8加randle/jc加27換pg

勁又點，就算佢有埋版都唔會係top2中鋒

Evan Turner @thekidet

Question: if you were in Phil Jackson's shoes and Ms. Buss said that she would get back w/ u if u trade Porzingas to the lakers, would u?
上午8:14 · 2017年6月21日

2k幾好用
但現實

Zubac 板 半斤八兩

人地未必肯食返
雖然話deng幾o岩打三角既3甚至頂4號

姐係 pacers 唔出 18th pick？

你數兩個勁過佢
AD 轉左打 PF

另一個concern係，冇point guard 用

係咪都自己食做咩要同你互換爛約

kat，embiid，jokic，cousins

今年 FA 最多就係外圍球員

如果要講
因為deng 仲打得下，但noah 係絕望

已秒

睇返woj話網黎緊會當russell同levert係基石
Marks季尾話levert下季會打sg 咁姐係russell會打pg啦 我留隊其實真係冇咩用 而且網有交易價值既球員冇左Lopez 跟住就係我 更何況我同Lopez都係得返一年約 估計網下一個目標係我 jlin清倉大甩賣應該一隻首輪尾/二輪都deal了

又有得睇LIN迷大遷徙

唔見得會平
不過如果有得平平地簽得返黎玩下頂一年
都可以
想lakers 2018 追下westbrook

除左網隊仲有咩隊肯俾你做正選?

呢幾個未來應該會
呢一刻唔覺
Nets 戰績差 BroLo 先比人 underrate

七色波衫不是夢

DLO可能2年後出走呢,可能BALL好廢,一番LAKERS

Marc都勁過佢啦

點解次次討論中鋒都冇人講細家嫂

Wb 99% 唔會走

覺得lopez 係爛隊擦stats多

BroLo 有版 > Marc 無版

今年真係頹左d

jokic,kat,embiid,cousins點會差過brook?

數據贏，戰積贏

你話brook廢隊underrated,咁佢係廢隊應該有大把球權刷數據啦

今年頹?

報下價追下唔會死

防守Marc粗體

Lopez變做籃零王其實都好關佢越打越出事

去牛仔deal唔deal

柒左

本身都係7板一場左右

Okc offer 5年2億

做英雄刷數據,追下mvp ，退休掛波衫入hof
幾爽

佢係咪越打越出

Yes 射三分

我覺得kd 有冠會影響到佢

PACERS 要系聽日前整走PG,睇下去到邊先LA

cousins 肯定最勁
embiid jokic 做左半季大佬，咁快就過到 proven brolo？
brolo 呢一刻防守好過 towns

趨勢黎
白熊咪一樣

一個唔該今季俾雷搶到暴龍芬番黎其實都唔駛諗走

點搶

最想佢去燒鵝 佢講過最想合作既中鋒係一眉

哪有cap

Sign and trade 換奧拉迪普？

去到先得架

冇cap how 搶

embiid proved
jokic 行緊marc 路線，不過未來會勁過marc
最後一點唔認同

咁要睇下大飛究竟真係想推倒重建定點先知
雖則睇怕都係留住依家堆人捱過呢幾年先數

Marc 防守優勢 > BroLo 進攻優勢
但係未大到可以 cover 到 BroLo 籃版優勢
brolo defense underrated
利申：上季無咩點睇 Nets，之前覺得佢防守 okay，今朝睇返 reddit Nets fans 講

embiid場均25分鐘 20+8兼帶隊幫球隊贏多2.5倍既波

jokic直頭成隊波個system圍住佢黎run係西岸差1場入po

brook做過d咩?

睇下jerry west 夠唔夠說服 doc
doc 好鬼固執

做大佬耐過半季？

如果講到要trade daj
都係重建啦掛

多餘
波縮走得去邊先得架
佢想去既有邊隊真係好大決心要佢
仲要有CAP食佢

我覺得分球權俾giffin做組織同拉spacing，okc係可以打得好好多
不過無cap就算啦

Galloway放棄執行下賽季球員選項，成完全自由球員

睇下清唔清得走kanter

總之有doc
同埋 dj 暴龍 cp 三個係locker room 小圈子
呢隊波一定唔會進步

Brook生涯7.1板 Marc生涯7.6板
今年Marc玩埋3分都有6板一場

如過大飛要重建既話唔排除可以SIGN & TRADE既
不過雷都冇咩好TRADE啫
所以都諗唔明點解會傳到出黎

brook大佬做左2季連續2季唔過20勝

咁既撚樣係top2 中鋒，笑鳥

Can't agree more
關係唔好打波點有默契

想知brooks prove過d咩
長期爛隊
刷數據係基本
痴撚線佢都有人吹奏仲吹到第二c

如果唔係簽 FA，Pau 講真無必要 opt out
未退化到下季無人要佢掛

吹撚到brook第二c

係講緊如果有板既佢
唔係而家既佢

如果brolo響大眾眼中真係有第二中鋒實力
會唔會好似而家咁低trade value先

你睇返上面
個前設係話 BroLo 唔傷有埋籃版

咁你不如話有三分既ONEAL係史上最佳
講黎都多鳩餘

所有球員入湖人會自動升level是常識吧

Cp3都忍夠啦
人轉佢轉
Lma轉到入西決
毒撚有埋冠
D will入final
佢打到死第二輪都入唔到

如果
如果識飛丫笨
睇左咁多年都知佢唔會有板

其實想講佢唔係講到咁玻璃囉

Lopez 打起左call我

218 00000

如果Walton唔傷
應該係NBA第一中鋒

有三分oneal根本同神有得比

而家呢個勢 話占士完約去潮我都信

唔玻璃咪又係柒
如果有板呢個point仲鳩

係呀
你quote岩既人黎屌ok?

重建都要有野先可以重建
CP3 暴龍芬FA黎
變左得番件DAJ可以換D野番黎
又俾文件河搞到PICK又冇潛力新仔又冇
重建條毛咩

如果BROOK係第二中鋒，ROBIN應該第一中鋒

如果唔玻璃
embiid 已經係第一中鋒

去佢老母 占狗

呢樣真
不過五大天王果陣長傷令人覺得佢就係玻璃

咁講法 Embiid 依家已經係第一中鋒
帶隊能力無可否認佢第一，攻防都有
Cousins 都要行埋一邊

BroLo 唔係 12 球季開始已經係大佬？

唔玻璃76人世界第一

咁又冇屌
好笑姐

如果你話「有三分既ONEAL係史上最佳」
我同你嘈咪白痴

事實你已經係

乜Celtics啲球員唔鐘意jb架咩

唔鐘意講如果嘅唔應該 quote 我啦

由佢肯打後備開始
已經知道馬刺已經洗腦成功

all time top 5 center 絕對有可能
事實上好多 NBA legend 都有咁講過
不過可能係佢地白痴，係度講咩如果

呢樣真

馬刺暗黑操作

想問班真潮迷做咩出哂黎

唔知邊隊會獲取波縮歡心呢

Up 乜

如果波叔去到馬刺都入唔到西決
點算

屌, 夠未
返鄉討嘈啦屌
如果有板

家陣明顯係波縮獲取邊隊歡心

好惡牙G=.=

四傻又無左一件 好唔開心

證明湖人將會皇朝再臨

perception
我 fantasy 都唔敢 draft 佢
佢最近呢三季都打多過 70 場

如果Roy 冇傷，Oden 冇傷
監獄者應該同gsw 鬥緊

其實幾想cp去塊隊 nelson同墓地a兩件垃圾死左去啦屌

四傻 G U 娜妹 夫子=.=？

本身已經入唔到西決
你想佢連playoff都未必入到

入真湖PO睇啦CHING

人地講有板有守既Brook Lo 呀

又曲解人

暫時種種跡象
波叔去馬刺機會幾大

另外一代聯盟第一中鋒比人Trade連一頁討論都冇

有罰球既ONEAL先係史上最佳

今年係要保住trade value先出咁少姐

大條毛
邊度有CAP

我有draft 佢
垃圾

Ok me岩岩冇追po

好想知點解 快艇咁想要第二輪選秀權

湖人又點解覺得第二輪選秀咁值錢

對比傷
我傾向佢真係唔夠勁

班 NBA legend，傻的嗎，講咩如果，咩咩 what if grant hill shawn kemp tmac
叫上地上返香討啦

Brook今日係咪有史以黎呢到最多人討論佢既一日

馬刺要清人先簽到佢喎
但完全無Trading News, 火箭就話想賣pb啫

差一場姐 有jokic bb仲想點

你有玩 fantasy？

up乜鳩呀

Brook進攻勁 其他方面好平庸又易傷係咁多

清到green or paker 是但一個就夠
甚至可能說服Paker 退休

我第一次見有咁多反羅留言

me2

唉

你係咪上季有追開 Nets？
BroLo 防守點？

embiid on court效率個d全部有得睇，佢在場76人防守全聯盟第1，打25分鐘有20+8
仲要係一個rookie

根本屈機，佢可以健康打落去76人一定會係長期title contender

以刺作風
兩單都基本上冇可能

Yes
比起之前有進步 但都係黑洞

真X區內戰仲好笑過呢度

應該睇錯野 Sorry

dlo走 你覺得好事定唔好事

咁而家討論緊嘅係 而家 個brook係咪 而家嘅第二強中鋒吖嘛
無謂拗落去啦 你自己都認咗係憑幾年前睇過下佢嘅印象去judge
對PG嚟講 起碼點都勁過miles turner嘅

直頭反羅 takeover
會唔會又開新 post
湖人+籃網討論區

我覺得後者有機會

唔好牙thx

88 LIN仔 以後你歸邊了

佢無版唔會係 top 3，有版唔同講法，兩回事

屌潮Post多人都可以一分為三

If a player retires, even for medical reasons, his team does not receive a salary cap exception to acquire a replacement player.

如果傷同如果有板 差好遠

屌，無人討論黃蜂食左猴

唔好囉輪椅仲想打

trade parker 最實際
反正佢下半可能 all star break 之後先出到
養傷一年再 5M 簽佢

green份約咁抵都要清

有咩好講
完全對NBA大局冇影響

Hornets great trade

睇你有板係咩程度囉拎10個板同拎15個板都差好遠

咁第二c brolo 又有影響？

老老去去都個幾個反羅

Shaq 如果可以罰球準小小 = 第一人呢樣都唔少人講啦

塞個1st rounder比爛網佢咩狗屎垃圾都幫你食啊

馬刺去馬

NBA豪門潮人既TRADE點會冇野講
玩下手潮人下年復興牙

no I mean retire 之後trade
same as mo will

因為去左湖

再次體會湖既buff

馬刺唔似會咁做
反而俾佢打埋之後半年再退似佢地做法多d

Make Lakers great again.
Lakers first

湖占大隊長

輪椅呢份約一定係馬刺咬得完
唔駛諗郁佢
其他約
刺家陣份份約都要超值根本冇必要清

Gun

露左底
根本係湖迷

波特蘭間諜呢

留黎打火箭

好似 Cousins 咁場均 12 個都爭好遠
依家佢籃版能力咁差好難配個好 PF
Millsap 最啱?

做占迷都唔做湖迷啦=.=

佢件湖迷證書仲喺衣櫃

你揾到幾多個二千萬既PF係好過佢

又話燒波衫 講到而家火都未點

真湖迷點會捨得燒==

刀子嘴豆腐心

(Hawks GM) Schlenk: It is extremely important for our organization that we maintain our flexibility and this trade helps us achieve that critical goal.

唔續 Millsap？

木狼出手吧

millsap 唔會留

燒左啦
渣都冇

去邊

影黎睇下

馬刺正正經經搵Dwill過黎打替補1號位仲實際

渣都冇點影

佢嬲嬲豬啊

唔爭在去埋潮啦

trade 走howard 又唔續millsap 即係重建了

yes

唔到湖人啦
至少火箭同 Nuggets 有興趣
睇下會唔會 s&t

見到迷羅反羅內訌好心涼

迷羅始終要面對現實

好想去留言

我大貪啲要jlin得唔得

dlo都有人迷個下好野

go go go go golden av

CP3 唔係去馬刺嘅點解唔留隊
照計 CP3 留隊無理由會 trade DJ 換 pick

走同去刺係兩回事
咁你不如講解下馬刺點樣食到佢先

如果cp3 去金塊/火箭的話
未必肯簽長約maybe 2-3 年

上季Trade 走kk 都知佢想重建架la
Millsap 係佢上年trade 唔走姐
係估唔到佢連留低Howard 響家鄉比佢打飛機都費事
可能真係因爲playoffs 同教練不和就掉走佢

果班人已經喪曬

認識馬刺既係冇可能會trade parker / retire parker.... CP3去馬刺既機會唔大. 而家pau opt out 係為左cap room留dedmon simmons掛??

Pau opt out , trade TP已經接近夠

太陽阿
唔好daj
更加唔使諗trade 4th pick

就係諗唔到去邊隊爭冠機會好過留隊
之前講過 trade parker + pau opt out take paycut
後面果樣已經發生左

又黎

冇可能trade TP. 完.

利申: 刺L

咁你咪諗下前面個樣又幾大可能出現囉

冇可能trade parker

明嘅
但係其他野 (DJ trade rumor, Pau opt out) 似乎 indicate 會清 cap 簽 CP3

但唔算超值囉
你諗下AD Green呢啲
仲有屎綠而家有D無3都好難算超值

其實denis schorder點

咁trade green

難做
如果cp3送上門
你估馬刺諗唔諗

蜀中無大將

lowry去刺

唔熟快艇, 而家想trade DJ係為左有誘因留CP3咋? 因為如果原班人馬, 西決一定是夢

同意

意粉11年打8隊波

佢仲要留西門個堆清CAP又有幾奇怪

trade DJ 換 draft pick
放棄即戰力

不
三條友frd過打band

simmons點留
有人開10m up都留？

送上門就壓佢價屌啦
仲要俾老頂佢咩

我諗黎緊d球隊都陸續放棄未來三年戰力換未來

勇騎個強度太離譜

Tp retire似乎係唯一方法
唔係既就一齊俾勇屈多一年

高價都仲續 Mills & Simmons？

有咩分別
唔通佢會肯15m一年咩

overcap續佢都得
想fa釣魚啦

老老豆豆 寧願trade 屎綠 都唔會 trade TP. 馬刺好重視organization culture. 依個亦都係佢地可以KEEP住廿年既其中一個重要原因. (同埋有TD大神)

一路講緊波叔除咗香蕉船朋友同kobe之外無friend

CP3 Danny Leonard Aldridge 呢個 core 同勇有得打 wor

現實：馬刺好重視organization culture.，連lma都唔會trade

not Simmons

其實點都好
馬刺昆D老野OPT OUT簽長約變相減薪就成鳩日都係咁
點解係都要解讀成佢要CP3
馬刺傳要波縮既消息根本寥寥可數就知可能唔大啦

唔老頂咪唔黎

之前有 rumor 話佢三個關係好一般
分開玩，唔係 friend 底

其實係
Lma壓力細左可能冇咁鳩

刺又唔係一定要
家陣你睇下係波縮急定刺好想要囉

有冇知情人士可以講下? 我成日覺得CP3 會嫌DJ廢同蠢

份約咁低唔會囉

arenas provision啊
其他最多開~8.5 8.5 25 25

Daj 點會廢

試下同TT單換
Lbj 狗沖啦

cp3可能願意減價
其實去要走都基本上要減d人工

佢淨D都值呢個價

係少左第5年姐

我有無記錯
Duncan 份約設計到 2015 完約
take paycut 清 cap 簽 Aldridge

咁可以係TT仲廢姐

所以Trade 人既機會好細

要錢不如留隊

之前D人咪笑DJ 係靠CP3 餵波, 唔係佢屎都冇得食

利申: 我知DJ 防守OK

之前係咪同你傾過同一話題
結論好似係馬刺因為要同 Leonard 續約所以食唔到 Simmons 最尾兩年

走既話每年MAX都會細左. 因為CP3留隊可以用唔知邊條特例簽多D.

有人開40+/4先算啦
同埋new cba可以even out in cap, 唔洗好似heat咁硬食

無左cp3個陣未又拎到10分up

有撚
係每年個raise由8%得返5%

Simmons 10M+ offer 有可能 wor

咁唔係離隊既pay細左?

係要釣FA
都只會係下年LMA同屎綠PLAYER OPTION個陣

我覺得冇

你係咪想講 over 38 rule

D波縮轉會NEWS
十單有九單都係波縮對XX有興趣
但就係好似冇咩幾單係XX對波縮有興趣
連暴龍芬傳有隊有意都分分鐘多過佢

millsap入箭應該幾好J

Chris Paul’s Maximum Contract Options
Signs with 2017-18 2018-19 2019-20 2020-2021 2021-2022 Total
Clippers $35,350,000 $38,178,000 $41,006,000 $43,834,000 $46,662,000 $205,030,000
New Team $35,350,000 $37,117,500 $38,885,000 $40,652,500 Free Agency $152,005,000

不了 咁老

yes 波叔拎住支槍指住馬刺希望有meeting

馬刺說 除非你肯拎20M 就算

咪話多左第5年 + raise 8% vs 5%

就係 8% vs 5% & 五年 vs 四年嘅分別

millsap>>>>anderson

trade得走anderson先講

你之前有個POST話爭一年. 咁我咪講 除左爭一年, 每年個pay都會唔同.
唔緊要啦, 小事~

二千萬

而且都應該好難長約

又想短約又想paycut

馬刺個客觀條件同一貫作風就擺左係到
要滿足波縮要求根本就難度極大
除非波縮降要求唔係根本就冇可能成事

做咩鬼咁多隊野都玩拆夥重建？

話唔定係追假期甚至hill回家

後者重難過波叔

因為有兩隊太勁

湧 太強勢

做壞左個頭
你睇馬刺都要諗計唔拆野塞波叔就知

76 組到f4先開game

其實cp3肯留艇
艇係咪一定會offer 5年max

btw我唔信垃圾刺又會追到星
搵隻合格6th man pg好過啦
manu今年唔退出年都會退 遲早都要

算快架啦
你睇潮人

大飛好似就係睇到波縮有少少有價冇市想壓佢價

莫雷組巨頭未啊 屌你

莫雷一定會搶

76對上一次冠軍幾時？
唔講冠軍講finals，幾時？

大飛冇佢唔掂呢
壓價

火箭is watching u

肥佬清到夠波縮老頂既CAP先算啦

finals咪01囉

我地馬刺重奪冠軍

用左十六年先有曙光，快？

兩睇
同樣波縮實際上開到頂薪俾佢既其實都唔多

相信火箭，相信莫雷！

預見到台仔反DLo

唔信波縮會去箭
不如自從ld單野真係唔敢咁口響

要清 gordon/ lou will 就有20m up
但唔會得一個動作

我覺得基石同cp3打法完全唔兼容

強國LIN迷已經叫緊LIN轉隊

去金塊

兼容 但2個都好浪費姐

屌係莫雷眼中 短板理論係垃圾
佢目的係 星
打落點打係教練負責

兩個都可以打off ball，點會唔兼容？

基石打SWINGMAN咪得佢能力可以勝任
但佢打PG先完全發揮到

明明基石做到波叔嘅野
何苦要咁

Cp3點打off ball

莫雷係big name 都追

佢地幻想緊LETS GO SPURS

都好呀
有緯來馬刺台

騎士管理層亂成咁
係咁傳我皇下年出走，
百事叔叔又話佢走我又走
今年仲有冇餘力簽到啲咩大名呢

刺啦
啲球星排隊入

走love再諗諗

兩個都需要大量持球
係好好好大量果隻

其實pg放曬風一定去湖 唔係仲害左溜馬咩
應該無隊會肯要pg 佢淨係留得一年就會走
雖然有時間準備 但好似都換唔到啲乜咁
季中有期待過pg去賽 應該會幾好J

皇仲喺度一定有
皇走or退休
騎就萬劫不復

不過諗番
Cp3去馬刺同kawhi相容性係點
Kawhi今年癡波左好多

下年先

快艇與多支球隊交涉，打算交易DeAndre Jordan

今年夏天快艇要面對陣中多名主力球員換約的問題，包括CP3、Blake Griffin、JJ Redick，球隊管理層盡可能都想保留他們，可是在快艇還有兩年約的DeAndre Jordan卻有機會被交易。

據ESPN透露，快艇傳出有意交易全明星中鋒DeAndre Jordan的消息，以測試市場反應，據指已跟數支球隊交涉。

消息指快艇曾與太陽進行交涉，交易內容是快艇以DeAndre Jordan換取太陽的Tyson Chandler和2017年選秀會的第四選秀權，但相信太陽已經放棄了交涉。

講對球會好
同球會講會走唔放風一定去湖 > 同球會講會走但係放風一定去湖 > 唔同球會講會走

我有小小懷疑 Woj 話一定去湖果個 source 會唔會係其他球隊 GM

波波乜都搞得掂

怕會有人問，所以直接說

這篇的消息來源是Joe Cowley

Cowley的消息是惡名昭彰的不準的，不準到連他平常負責的公牛，他發的消息都被公牛球迷視為是「垃圾消息」(簡單的說就是很多都是他亂唬爛的)

關於Cowley有一句話很有趣，有球迷評論過他的消息準度

「與其相信Cowley，我還寧願相信政府」

簡單到說一個負責當地球隊新聞到都被當地球迷唾棄的記者會有克里夫蘭的內線消息?

我個人是認為不太可能

from cavs fanpage
單野好似fake fake地
同埋我覺得lbj唔會又走掛

擺明要操可愛組織

其實諗緊pg會唔會捉緊一盤好大既棋
依家湖人咁trade法
如果pg一個華麗轉身
湖人點搞？

要佢痴波係因為無得簡
tp老 mills 唔係控制節奏好人選
manu老

咁潮依家至少清走俄佬都冇咩壞
有CAP易做野好多

我覺得 Leonard 組織能力一般般，係無其他人用先要幫下控球
不過可能無你睇得咁多馬刺

應該咁講 我覺得兩個都要拎個波自己舞先勁
呢個level既star又唔應該話唔兼容

如果上年無攞到冠軍
真係比我皇玩死
我皇走左搞到沉左幾年
番黎又搞走左wiggins

根本無得簡 唔比佢控比邊個

佢開發到傳波可以挑戰下lbj第一人地位

有冠沉幾年其實算係咩

個冠重係係73-9湧1-3反cap番黎

占屎走就交易走曬啲人換後生仔+pick算啦

湖人唔郁bi 同ball 就得

wiggins 十年內都帶唔到猗champ啦
仲要73-9（亞軍）

但用左dlo清呢
if pg係玩野就含得撚了

透支未來攞冠
依家有一冠都唔算唔成功
好似文件河咁透支得黎唔成功就話啫

都重有個clarkson

佢咪就係講緊好在上年有拎到冠

今年先第一年開發組織黎講不過不失啦
但係要kawhi做哂攻防組織既絕對核心我覺得係overload 佢又唔係lbj

咁就睇你覺得DLO係咩料子囉

就算拎唔到冠亦唔見到Wiggins可以係短時間之後入到東決

佢死用自己個仔都冇計

J一世都夠

佢個仔認真算俾佢操起左
除左好貴之外認真算係咁
但你睇下佢除左個仔之外有邊個新仔係操得起
PICK又攞哂換野
大飛今年真係重建認真係地獄模式

淨係3年連入final都已經賺到笑啦掛
有幾多隊波得

nyc ？ simc

鬧 Jim & Mitch 簽 Mozgov Deng 但係又反對 tank 真係 ...

其實 Kyle Lowry有無巿場？
無咩消息 好似話無興趣簽返速龍

東岸有我皇咩都得

搵 Leonard 做 2nd ball handler 咁樣我覺得幾好
CP3 Aldridge pick and poll 應該好屈

笑鳩禪師你有無11隻ring?

cp去火箭 melo可能想黎
直接用anderson換 岩佢老人家打三角

係，好勁
伊幾年夠j一世
但講緊係無左皇騎會點

萬劫不復播

要波縮加MELO大飛仲有機啦

melo 1+1 唔岩最多兩年
又可能option out

風光左3年 lbj至少仲留多年
沉番3 4年都應份呀

大不了學76人咁慢慢刷首抽

大飛有火箭後備？
不過mda melo唔黎

講真先不論有冇冠
返黎三年
由一隊樂透球隊變連入三年決賽都失敗／害左條波？
mo yeah ar?

火箭又有大飛正選咩（留得住既話）

無失敗
問題係無左騎會點

你覺得靠榮叔加WIGGINS加TT加侍仔加笨叻打出黎會點

沉番4 5年咁
潮係例子

咁MJ退休兩年 復出3年又退休算唔算害左公牛

無左一粒超級球星 隊波會沉都好正常 邊有咁多馬刺?

牌面再夾都好 垃圾刺砌唔到/唔願砌夠打動到cp3既銀碼都無計

btw你個trade parker+gasol opt out就差唔多夠簽cp3係咪assume刺唔再續gasol?

大飛咁勁 cp洗撚走

艾榮肯留都仲有啲引星能力

人地基石靠班散牌都可以入第二輪
Game 1大炒馬刺
大飛成手好牌第一輪都過唔到

no
opt out 拎一半人工簽長約
依家 rumor 都係咁講

呢個鳩吹下既啫
你試下有MELO佢會唔會走囉
個陣傳緊KFC只係要JC／紅撚加河仔已經換到
條龍骨係留得住

如果lbj真係要搞朋友隊，真係唔好喺騎搞

我既意思係，我皇同老闆之間既橋樑就係David Griffin,冇左佢，一有咩唔唔稱心如意，我皇真係下年話走就走。
如果dan gilbert唔想下年渣都冇，今年就trade我皇
不過暴動都似
PG講到明18年去湖，換你玩一年好似好唔抵
jimmy butler話冇興趣組隊，
突然好似企左係度。

會唔會睇得dlo太重
有冇pg呢個trade都冇問題

我皇真係走都仲有LOVE榮叔係到啦
呢兩件做重建資本唔夠咩

霸王條款trade條毛
市面亦唔會有人接

simmons同mills留唔留到？

btw如果parker仲打到就應該唔洗諗會trade

問題係cp bg daj 化學作用
1+1+0.5>2
多個melo doc又用得點？

人地湧
curry 淫k green
1+1+0.5>4
多個kd 屌打全聯盟

騎士原陣打多年啦

Cap room 鎖死哂

話 parker 可能至少傷半季
簽 CP3 呢兩個唔會留，不過唔簽馬刺都未必會留

Love做籌碼換野喎

keep原陣至少打到多次final
trade走我皇你隨時五年內playoff都無

換左先算啦

Lakers:Ball is coming

家陣講MELO會去邊到你講湧做咩

條龍骨 trade會大變？
doc

我覺得cp+melo+bg+daj點都>cp+jh

this true la
先不論係4個人

cp+jh點都不能最大化其中一個

MELO去大飛就唔係空穴來風既
季中傳左好耐下而傳聞搞唔成既原因係文件河唔肯出河仔
季尾都傳話紅撚肯簽換都有機
呢單成事點撚樣都高過你鳩UP咩CP3加MELO加哈登啦

今季應該少修少補算

文件河仲有幾耐約?

melo 係我ff
佢唔鐘意mda已經唔會黎
cp 就唔知啦 一邊賣daj 一邊賣pb

賠錢咪得要炒容咩易

CP走你首先都清到份老頂出黎先啦

老細肯先得

就係原陣會俾人話「冇誠意」「浪費我皇時間」
我都認為原陣+執番好個防守根本同湧屎五五波
但某啲「決策者」唔係咁諗

Melo 唔好再留ny啦，好心痛佢。 我知佢已經唔係一線球星，但係拎廿分應該仲係手到拿來。不過大飛想換教練都唔知換邊個

LBJ

傷半季唔係問題啦
至少kawhi係度，戰績唔會太差

其實你覺得刺真係有咁急要衝champ咩
今年至少留番mills simmons其中一個 練下Murray
等出年parker約完 green lma可以optout再搞既話操作空間唔係應該大d咩？

就算cp3黎到，磨合無問題都未必過到湧
打多2年cp3同lma一齊老化跌watt，隨時嘥埋kawhi個prime

pb走已經有19m
唔知莫雷想留lou 定gordon

癲狗走左搵咩補番

殘體勿屌

消息人士透露，76人、太阳和马刺都就波尔津吉斯联系了尼克斯。根据之前的《纽约每日新闻报》的报道，凯尔特人也联系了尼克斯。

76拎埋波仔真係五高陣直衝playoff

想幫Manu拎多次戒子？

Manu都40喇下季

鬼知 莫雷眼中 只要星

Fultz Simmons Por Saric Embiid?

睇唔透nyk搞乜 連呢個未來all star都想trade走

高度戰勝哨子

搞得成火箭下年戰綪實插水都似

你估SIM C 想
自己搞到僵哂咋

防守要搞好唔係咁易，騎個後備陣今年應該都會大

運動能力幾強喎講真，個個又高又跑得

為球隊好 自己炒自己啦

我又唔覺有harden同cp3既球隊戰績會差得去邊

見到佢賣pb 另一邊賣daj 都知仆街了

daj 可以去cp屋企？ 少左bg

佢個後備點執
今年騎認真去守唔差嫁 係個態度問題

Zen C=廢佬
玩批鬥，屌8，90後
吹噓自己以前幾勁幾勁
印印腳就20m一年

正義之師組巨頭出師有名

愛滋佬：今季pg入playoff，下季+個westbrook就贏final了

今年仲打先算啦

要波縮
不如諗下計要DAJ過黎

d.rose話重想留係nyk

佢出去都唔少人爭啦

紐約曝光度高
有助賣鞋

佢重有能力打既
係睇佢想唔想玩多年 衝多次冠

木狼好似好想要Rose

capela每年都有進步 今年罰球
呢一刻都係daj>capela
daj係侯斯頓人 都想佢返
不過我唔想再睇hack

禿頭應該唔係為左champ而打啦
佢係真係好鐘意籃球

肥tom 要rose
臭雞準備又屌

留得住d炮既話咁樣火箭衝champ都唔係講笑

拎冠退休 無憾

要星箭都應該要內線而唔係外線

猢之前想用Russell打劫小牛9號簽

火箭得一點好易守
基石 對green 二姑

禿頭season每場出返10分鐘都夠啦，根本仲係超勁，啱啱playoff仲係打到識飛

下年去到湖咪知佢真材實料

莫雷眼中無短板理論
同埋湧證明左係work

佢係唔係top2就難講 但點都係一線c黎嫁喇

一訓醒見到Dlo比人換左去網真係笑撚左 淪落到用黎清爛約

屌推錯post

攞湧黎比
首先人地塊短板邊到短

parker 反正傷半季不如 trade 佢去養傷一年
下季 PG 位得 westbrook 爭

先講 無睇cap sal
但係馬刺有冇諗過交易rondo打pg
傳到波 控到場
pop爺應該壓得住佢

jh+daj pnr再分下波比d炮已經好屈
雖然對湧應該都係食得屎

btw咁計係咪搵隻有攻力既pf好d

卡萊爾唔啱用既波波都應該唔會鐘意

影響pg去向

證明猢高層都反羅唔係真猢
你睇真猢區到依家仲堅持反羅係弱智

伊巴卡啦

老表

邊到有咁多pf 得ad 表弟 lma
個陣見到表弟著火箭褲
我即刻除左褲
依家又要著返
anderson有太極iso

湖同76啲佈局差幾遠

如果PG去咗猢
咁就係PG+Brook同PG+俄佬嘅分別
你話影唔影響

都話 Magic Johnson 係假湖
搵人推倒佢個雕像啦

唔用腦 上年唔簽釘 俄佬 兩個世界

yes 呀，76 佈左十幾年都未入返finals
真係差好遠

呢樣真
而家PF想搵十個勁嘅都搵唔到

Green+Kawhi+LMA
似唔似以前線軍三巨頭

我愛湖不愛羅

除左同位之外邊度似

towns接近史上最廢

線軍呀，唔係綠軍呀

唔差在拎埋Ingram去清釘啦，反正下年都巨星籃球

黃蜂靚trade

新KD喎 點敢拎去賣呀

清釘應該難過俄佬

我覺得係細佬玩家姐
三年後真係再換番細佬
就到家姐玩細佬，簽爛約

無，就係想問下
進攻上黎講係Green差D，但其餘兩個應該做到PP同KG既水平，所以想問下Rondo有無機夾到

有無其他隊咁樣做既例子我就覺得tp會係一世馬刺人黎既

養Murray搏佢兩年可以頂得住一線pg再補隻有機動力既c不過我都唔知出年有無d咁既fa
其實我覺得留得住今年原班人馬 等Murray simmons dedmon成長就幾fit可惜無乜可能

潮人繼續宮鬥變紐約不是夢

lma 同kg比
奶袋底都唔夠班

塞軍高好多

波波:又貴又唔識射波,不了,用澳洲仔好過

LMA邊有可能有KG水平
屎綠D三分六脈神劍黎點差D
最重要係波波好少會俾一個人HOLD住個波
依家係都只會係可愛

唔係BILLY KING送大禮真係難講
除非你話安爺爺一早算到囉

屎綠已經無乜攻力，仲要rondo係咪姐係要kawhi比人由頭double team到完埸

KAT 你好

各位其實大部分冠軍只有現在，沒有未來

FF 下
Ingram + Deng + Randle + 27 + 28 for PG13 + Turner

08朗度>>>而家朗度
ray>>>>>屎綠
pp<kawhi
kg>>>>>lma
然而08綠軍都唔會過到宇宙湧
咁你話組嚟做咩？

無
簽左 Mills Simmons 會好影響未來操作

Deng都算有戰力，但Mozgov

要埋turner啲內線點出

正選 Turner + BroLo
後備 Nance + Zubac

無個孭得住籃板

simmons係因為有人搶既話第3 4年筆數會好大
mills既話我始終覺得佢留係刺既表現會係最好 但淨係留一個都好大影響

連Turner都唔放過 ，幫溜馬食Ellis/BIG AL得唔得先？

Pg+brook用條鳩諗都知勁好多

馬刺操作：
1. 喺垃圾堆/歐洲執人
2. 打起做到正選/角色球員
3. 俾人高價搶走
4. 喺垃圾堆/歐洲執人

然後俾人高價搶走嗰啲去返垃圾堆

依家好難再話俾馬刺歐洲執人

呢樣真
都係想要 Pozingod 多 d

你 throw in 埋 18th pick 湖出埋 Clarkson + 幫你食一張可以接受
不過 Pacers 應該 tank 幾年，Big Al Ellis 都就完約

Brook去到潮人第一件事會唔會打鳩爛屎
Brook : 顏鳩禾樽

咁講起比人搶走既人，之前去左活塞個Baynes又出返黎做自由身了。

其實之前，Magic同湖人已經話過得
ingram 係非賣品
我個時都打左突，
不過dlo d交易傳聞又真係冇停過架

拎住6.5m出黎博下都好

76人和馬刺都有意Porzingis

76仲要Por仔做咩

可能想upgrade saric + 做embiid 保險

如果佢兩個都健健康康 咁Por仔打咩

唔夠asset la

Brooks = 第一C

Kawhi剃左頭

希望你打得起

咁先係做生意架嘛,唔駛下下打生打死爭總冠軍既

係就saric冇得留低啦

左2 樂囝

蝗國樂囝

不過saric都大把隊爭住要

如果por真係想走
76應該係出saric+嘢換por
到時正選三個七呎巨人你都咪話唔得人驚

廢到後期係LET GO HAWKS正選都冇埋

嘩屌
唔想saric去陪simc

肯定por高於市價
76冇野夠換

Magic講Ingram非賣品其實都暗示左佢想向dlo開刀,不過估唔到過幾日就賣走左

算啦76而家咁咪幾好 搵返隻更衣室大隊長就真

事實上76人未有急切換走佢

比我寧願送走波牛算了

speights 可以諗諗佢

係

woj:manu 傾向續留馬刺多一季

BTW LA有Disneyland 大Lopez應該會巧Kai針

睇左幾日都算明點解連登咁多人反湖

利申湖迷

Reddick

分享下

冰個貢大膽

送得到會唔送咩

All in iggy

Same here
Btw,你依家去左邊到打波

On9湧迷

好耐架啦
拎冠就酸，沉就踩

佢唔似唔識野

Zach Randolph and Vince Carter have emerged as veteran options for Golden State Warriors

Barns 食屎講到又關占士事咁
低汁到

你SPLD?

邊忽睇到兩者關事

唉屌 你岩 每次睇波牛打波我都好撚火滾

iggy

josh smith

人地kl 同lbj拎82分 兩個人咋
唔準就唔準架啦
講到green 一個play 就停賽
都唔知有無睇green 踢蛋

勇迷15年就話傷病運氣都係實力既一種。
16就要不是XX傷，我地洗輸？

其實green停賽個point點解仲要提腳賤夠數拎黎講

勇騎過氣就咪拎出黎講啦=.=

下年76潮人天下

17年 俾你騎FULL TEAM KI LBJ 場場爆 +黑哨 咪又係要輸

話口未完=.=

有PG牙
一個唔覺意Champ左仲唔仆黎乜

Tavares傷咗呀

點解佢會搞成咁

睇人內訌真開心

咁咩叫冇腦小學雞占士
反上腦？

布吉傷左

D 垃圾勇迷 以為因為GREEN 出拳 先會停一場
但佢地唔知GREEN 之前己經好多T FOUL
果D勝利球迷真係好ON9

勇撚質素係差D架啦
忍下啦

今季輸就預左嫁啦，輸比一隊有兩個MVP既隊又有乜好笑

認同 2個MVP一隊 唔嬴正常

勇士果2個MVP 仲要唔係水貨MVP (ROSE)

輸打贏要，我承認今年湧好撚勁，騎士輸得心服口服
仲要拎返16年嚟bin c 仲要冇Point，人生攻擊吾皇

未去到水貨mvp呀嘛

我皇跨人有理

但近1X年入面 有無MVP 係無打過FINAL

輸就預左 騎唔係組團 無巨頭

咪加入啦

咁點解GREEN 之前要踢人蛋食T?

我皇跨人有比人T返嫁

跨人有冇整傷人？
綠蛋哥攻擊人下體，邊個仆街啲？

見到忍唔住岀聲
幾唔鐘意賣鞋仔，都唔應該否定佢個mvp

FB有page話簽foj

死撚開啦，16年d野講到依家
講左唔知幾多百次
唔悶架咩

咁易傷 又要踩單車不了

woj+lbj = 唔洗睇

佢個意思應該係2個名實相符既MVP一隊
而唔係個水貨MVP wo

我皇踢人仆街？

咪係
73 9
3比1
講左幾百次唔悶

我意思係rose唔等於水貨mvp

原來講緊rose

樓上心水清
2個真係勁既MVP一隊 有3分最準果幾個人一隊
嬴都正常姐

啱牙
Facebook條友正仆街

GREEN 踢人仆唔仆街?

其實好撚煩

好爽WO

咁騎有無兩個MVP呀？
利申：騎有三巨頭。

每隔一陣就提

LOVE不了 快撚D換MELO

MVP + FIBA MVP

Rose未傷真係飛天循地無所不能

唔算水貨掛

見lbj比人1:4開心啲

隔兩日就loop，悶撚到嘔泡
又冇新野wor

我皇組團可以理解
kd組團仆街

我皇踢人可以理解 反射動作
green踢人仆街

又loop依啲話題
完撚咗就收檔啦

明明下年開始 湖就再次一統NBA
仲講騎勇

最易有交嗌係伊樣野

2邊都好撚煩
出公海大戰我唔理啦
都入左off season 仲嘈緊

屌你老母又屈做乜撚姐

下年係潮人vs76人

2017啦
同佢果陣MVP果年 2011年 公牛打到邊先

解釋green點解比人停，都有100次以上

利申勇

反占激動過勇是常識

皇迷真係好撚煩輸左就縮返入老母個閪到啦
淨係識講廢鳩踢人夠T要停賽
係人都知佢踢人仆街
又唔諗下最後停賽個T係你皇求契爺銀仔事後補T

今年mvp 三個侯選都西決打啦
又點姐

唔係引戰
司機都試過一輪遊mvp
今年個mvp都好可能係一輪遊
咁點計？

你都縮埋丫唔該

佢之前無T人J
JAMES 後補2次都唔夠T 停啦
7頭

所以咪水貨囉

今次湖人係WW既
Magic Johnson明顯係想加快重建(應該係佢唔太信任Dlo等新人)
湖人可以整走其中一張貴合約 當然地係要付出Dlo
要硬Ball/為左Ball而放走Dlo 都係唔準確既
因為家下傳湖人想放第2pick換第5加第10再拎當中一個去加入PG TRADE度
明顯係Plan B
Plan A係唔變第2pick 用盡其他今年第一圈pick加JC/RANDLE去換PG
但係明確溜馬覺得唔夠 (咁當然要用第2pick去換PG又係有D太貴既)
所以就行Plan B1分為2令到球隊留到第5/10去選後衛
同時都證明左Magic Johnson同Ainge諗法接近 都係覺得今年前列實力接近同埋PG黎到更加重要 (所以育成計劃係後於PG)
如果留到第5 咪選BALL>FOX>Dennis Smith囉
如果只係留到第10 咪可能佢地OK Mitchell打到下PG位囉

再講 PG出左聲話1年後去湖 係唔係溜馬咩都無? 一定唔係
傳過騎士想用Love加太陽3方交易得到PG
Celtics岩價用Pick換PG都仲有少少機會
而根據傳出黎湖人(Plan A)會係溜馬最少得到既assets
所以關鍵係Draft前有無其他隊真係出Offer搶PG同埋Magic Johnson覺得成個計劃有無停低既餘地 不過就咁睇湖人一連串既Offer 明顯係諗過黎 唔係亂黎
如果同太陽換到成年事就易玩 出一個pick加去PG 另一個pick pick人又得用黎清埋Deng份野都有機會
注意Jimmy Butler因為Wade而留公牛機會大左好多 變相PG更加多人爭

網隊W係因為本身傳過想用5個第1圈尾pick trade up 加下食份爛約同keep Lopez既salary唔係差好遠 但係換到Dlo變相就係trade up左今年既pick 所以都算唔錯 整住位等到爛約完埋時間上會配合到

kawhi係西決wo
不過打唔晒咋嘛

11年輸比全盛熱火三巨頭正常啦下話⋯

兩邊永遠得幾句REPEAT